內地五一黃金周 TVB vs I-CABLE

高下立見

Cctvb 好似賣支那旅遊廣告咁

可惜cctvb 攬撚住5條channel , 仲有bbc, mytv掃把
佔有咁多發聲平台+媒體

仲要話弱勢要正苦開放殖入式廣告

成日講到好撚委屈咁

TVB嗰個好似小學生作文咁

內地五一黃金周 全國多地景點迎旅客高峰 2018-04-30 19:16

內地五一黃金周，多個地方景點都迎來旅客高峰。

輕風吹過，橙黃色的金雞菊及紫色的馬鞭草隨風搖曳。不少旅客專程來到浙江麗水市縉雲鎮，觀賞這片超過300平方公里的花海。遊客可以在花叢中穿梭，亦可乘搭小火車，陶醉於美景。

位於貴州的黃果樹瀑布，亦是這個假期旅遊熱點。這裡有全國最大的瀑布，景色壯麗，不少內地人都認為，這裡是人生必到的景點。

有旅客稱：「貴州的話，山好水好，真的挺好的。我來這邊也是五一剛好有假期，來玩一下。」

至於在安徽黃山，數不盡的奇岩怪石被雲霧繚繞。旅客如置身於仙境中，更加流連忘返。